[抗爭鞋] 整一對鞋成本幾多?

有鑑於本人係某大休閒鞋牌子嘅設計比賽見到一個好鍾意嘅款
但聽聞該牌子唔諗住接納該設計
見到有過萬人投票 心信係個唔錯嘅生意機會
想問下從事時裝相關行業嘅連登巴絲知唔知如果自己出design俾廠整
大概要幾錢?
想推到變成全民抗爭鞋 咁d狗連鞋都認唔到啦

全民抗爭鞋

其實抗爭著Vans好辛苦

如果波鞋會好啲

我諗住vans個類好似應該多廠會整d？
一對白色白飯魚再print pattern好似唔太難
波鞋要再design過 同應該貴好多

大陸廠？肯接單咩

跑步鞋
Vans 著到起水pop

唔好搞咁多啦
贏左再整紀念品
同啲T一樣好睇唔好用，都係擺/籌款用

功夫鞋
黑色 日日著

台灣？越南？

試下搵下先 但跑步鞋應該貴好多